【突發】明報：有六個場可能成為狗隻亂入鬥獸場

【明報專訊】本報翻查地契，警方周日曾進入的沙田中心、沙田廣場、好運中心及新城市廣場，地契條款均有列明警方可進入執法（pursuance of lawful duties）；至於另外8個在曾爆發衝突一帶商場的地契，部分商場包括金鐘太古廣場和上水廣場，亦有類似條款，惟亦有多個商場的地契並無相關條款。

大家721小心~!!!

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

721 見